我沒有傷心我沒有不開心

愛情未值得不理智奮不顧身
弱旅才會需要到憐憫
我如尚有一口氣
也能重新做人

🍑🍑

Link?

怎麼了?